大家快啲登記做選民

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

Push

psuh.

未夠18歲記得快啲登記啊

會繼續有個投票資格嫁
之後幾屆都會有
包括立法會
但係記得叫其他親朋戚友
同埋18歲嘅手足快啲登記啊

只要登記左最少有兩票
地區直選同超級區議會啊

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

推

啱啱寄咗 大家都快啲登記 推一推

香港唯一能走的方向
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

登記做選民

立法會地區直選嘅目標

多管齊下！各自努力！
團結！不放棄！不輕敵！

push

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

靜靜一推

攞

2020年7月25日或之前滿18歲嘅手足
快啲登記啦
記得有本土派投本土派

推
唔可以單靠美國
我地自己都要做野

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

根據陳雲/熱普城/白票撚/念力撚說法，曼聯打霸氣杯=唔想打歐聯？

［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

有冇人發現政府個網CHECK唔到自己係咪選民
打中文名 叫我打返英文名
打英文名 又叫返我打中文名

試吓重新再入過

我試過 都係咁
唔通得我係咁

係喎咁奇怪嘅
我轉頭再試下

For唔想進攻功能組別嘅人：

講真 就算你要投白票
你起碼都要登記做選民先啦
投票率嘅計算base on選民人數㗎
唔做選民點話比人聽你杯葛緊

如果你反對功能組別
我假設即係反對埋超級區議會
咁最少都投地方直選個票啦
理論上都仲叫普及而平等嘅

係唔係區議會果陣登記咗就Ok?

其實啱

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

未生日都登記咗

冇影印機 有冇得網上登記做選民

有
網上填完
Scan左再email返去

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式

清算立法會體制，正式啟動

<七起>解答你開工會疑難 手把手教學

開工會
唔好怕麻煩
對家開左好多啦

Done

簫生話功能組別選民登記告急
跪求大家幫手登記咗先

沒有選舉(論壇)的初選
只會選一些政治(偽人)
摧毀香港的未來

飲食界功能組別民間登記隊
9180 3949
電話/Whatsapp/TG

有食店的朋友可以聯絡

仇b in!

點check返自己登記咗未？上屆我有投票。功能組別，超區都要登記？

上界投過就ok

上網check 返

推，快啦

快

我想問下係咪交左份選民登記表格到時就可以投票㗎啦？

泛民含本土 建制留唔到

今日收到信啦

有冇收到確認書？

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

冇...確認書係咪會直接寄過黎？

或者你去check選民資格個網睇下有冇呢句

有冇Link？

定係其實冇咁快？因為我都係前幾日先交個Form

一定冇咁快，大概兩星期

OK 咁話時話 我記得我早喺三月頭Send左一次
跟住前幾日見有啲錯誤send多左一次 咁有冇問題㗎？

算啦如果網上嗰度出咗事 我遲啲去入境處即場搞埋佢
反正我過幾日都要去攞18歲身分證

請廣傳

蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手